{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 머무르다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 - 基準人数の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。 - 基準人数のほかに追加人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。 - 追加人数がいる場合、宿泊するかどうかに関係なく料金がかかります。 - 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)があれば、追加利用料金が発生する場合があります。 - イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 - 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 - また、ペンションの運営ポリシーによって基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。 - 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 - 宿泊施設のご案内です。 - 予約特典として一軒家ペンションをご利用いただけます。 - IPTVおよびWiFiが提供されます。 - 客室は禁煙です。 - バーベキュー場とカフェがあります。 - 駐車可能で、手荷物を保管することもできます。 - 海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数に加えて追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は宿泊するかどうかに関係なくかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は料金がかかります。宿泊するかどうかに関係はありません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがあるとのことですが、どのような場合ですか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生すると、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがあるとのことですが、具体的にはどのような要素によって変動しますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できないのですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は一軒家のペンションで、IPTVおよびWiFiが提供されます。客室は禁煙で、バーベキュー場とカフェもあります。駐車可能で、手荷物の保管もできます。海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 524
    }
}